[突發] 侍奉部大佬美波畫照流出

9成9似佢真人

我金木研型仔d

-,-

有少少似我

u chow死囡

55

u=美波=dutalaturtle=econmetrics

又幾似

果然係靚仔😚

巴打禾想同你做朋友

彎毛+眼鏡match

...我係絲

MK仔

我電唔係好曲
唔好成日用彎毛黎形容我ok?

咁你啲毛係彎牙嘛...

以後叫曲髮